mon po狗入 有好野益你地

我係諗住叫你地辭職投降既，唔洗咁快負皮上一頁住，睇下我講咩先。
首先我唔係覺得示威者贏硬，或者叫你地睇自己良心而叫你地投降，因為我知你地無左良心好撚耐。而係，你呢一刻唔投降，就算我地今次輸左，無哂示威活動，但你地呢班popo都將會受到生活上不斷既滋擾，輕則可能有麻煩上身，重則有受傷機會，甚至連累好幾代。你地呢班狗由開槍個一刻已經輸撚哂，因為我地最少有二百萬人係唔會忘記你地對香港人做過啲乜。留意，係最少二百萬，仲有好多當日無出黎既，都係我地既人。姐係你地基本上已經係全港一半人既敵人，而呢一半人既職業／未來職業，有做零售、餐飲、服務、醫療，全部都會影響你班狗既生活。我跟住會用食住行黎講下你地會受到咩對待。

食：你地以為凍撚茶，白汁意粉係假既？或者遲下就無？錯！你當我地餐廳既手足流？我好肯定話你知，宜家你地已經食左好多，將來我地既人見到你地呢班POPO，都一定會繼續加料，到時可能唔止呢啲咁簡單。除非你地每餐都係屋企食，但如果你平常有印傭姐姐煮，咁恭喜你，你仆街了，你爆左人地姊妹隻眼，人地印尼人咁團結勇武，你睇新聞印尼示威就知，所以你地會食到啲咩，我真係唔敢諗。

住：我地係絕對唔會租／賣樓比你地班狗既。就算會，都至少貴兩倍，睇你仲頂唔頂到？OK，你話你有宿舍住，你估我地行過會唔會搞下呢？你話我地做裝修既手足會唔會爛尾，用黑心料，我唔知呀。就算你住醫院，老左住老人院，醫護界咁撚多黃，你驚唔驚？

行：我唔知你地做洗唔洗行bit，但行既話記住睇路，周街都係人，除非你地去無人既地方行啦，不過記住，我地失去左既手足都會跟撚住你。你地想搭車？除左黨鐵同自己架狗車，我勸你都唔好搭。搭中我地手足既巴士，小巴，的士，uber，你地都仆硬街，拒載事小，無命事大。就算你地搭狗車都好，我地有車既手足一定會瘋狂閘鳩你，你想cut線就會變炒車，或者cut唔到。

仲有好重要既係：溝女／仔，除非你地搵番自己友，如果唔係準備單身，絕後啦。

係咁意都舉到咁多例，仲有好多各行業既手足，你地自己諗下啦。我地幾百萬人，仲要後生既多，我地就同你鬥長命，搞你地一世，我地有老豆搵仔，遲下可能有老豆搵孫，總之我地肯撚定會搞你三代。你話你地都有支持者？sorry，佢地幾歲？7成都係廢老，下年都唔知過唔過到，仲有啲係大陸人，你地諗住飲杯凍撚茶都叫佢地幫拖？你話中共係呢場運動之後仲會唔會咁睇住你？有無聽過飛鳥盡，良弓藏？唔明唔緊要，簡單一個字CONDOM!更何況你地知得太多共產黨既衰野啦。

聽我講，趁你地未「出名」，手足未認得你地既時候，投降啦。

We never forget.

各行業手足請推

以上文字純屬遊戲攻略

推

好撚正

幫樓主推

歡迎係各平台轉載 希望可以感化一啲物件

醫護救人 為何不能
但我唔識得救畜生wo sorry

可能每次既diagnosis都係rabies狂犬無撚得救

Claim保險先大獲
望到車保，職業差佬
你覺得我點收保費好？

感受下內地質素嘅醫療服務啦嘻

屌 咁高危 點出單比你呀

We never forget

請推上熱門 比更多mon po狗見到

一日為狗終生為狗，完。

解散警隊
刻不容緩

警世文 不過係警你班popo

狗父無人子

狗你地目光要放遠啲 你估我地淨係玩呢3個幾月？我要玩一世

推
We are everyfuckingwhere

比個機會佢地投降辭職啦

you should fear us

其實已有好多人轉緊風。
做得太過份，又不聽勸，我覺得是鬼
唔留心，就失焦加game over

班狗點對我地
我地點對番佢
好合理

佢都係咁講喎，咁啱既

valar dohaeris

可以無限loop

唔好再提佢哋啦

黑警死全家

佢keep住30000，你一日少100個

唔推唔得

我地仁義之師黎架嘛

此仇不共戴天

揾北佬北姑配種

死撚梗

on9幾十年都每日少100？你有無睇文

工程界既表示有遇到會做野

正想講
兔死狗烹
林彪同康生

隔離屋係狗 日日幫佢用洗潔精洗地唔過水

WE NEVER FORGIVE. EXPECT US.

認同
雖然呢d 未必短期做到出黎
但人民係會知道
歷史係會記載所有

誓要殺光警察

醒目既軍隊見多人都識即刻放低武器坐返過黎, 呢班真係唔醒水

佢話我地唔曱甴 我地就用曱甴既方式搞鳩佢地生活

行伸：銀行frontline好多客 有時有奇怪野係要上報比後勤既 我所知後勤好多黃到發光

少咗2000人你都唔計數，condom呀？

We never fucking forget

工程界connected 有無其他界別加入？

CLS

鬥長命

得啦 記得share比你啲兄弟睇

事實紀律部隊或政客係會查多少少野，開戶冇咁順暢。

真呀

一世都唔會原諒

樓主做乜同黑警交心？仲要咁好人幫佢地分析？佢地無腦架，覺得做緊既事係好撚偉大，有黨支持無敵架！

正shit

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

唔會原諒狗。

好小事姐

返大陸食塵啦

哈，又一個發燒上腦

投降
自盡

呢個真，仲要睇醫生無得瞞。
去睇政府醫生，人地一睇就知你做乜，講大話都無得你講

搞你三代

sorry個人太善良

We never forget
We never give up

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

以香港人性格
三個月就唔記得啦

你哋主動投誠都仲有一線希望
唔好俾所謂伙計或大sir快過你哋，佢哋肯定大難臨頭各自飛

睇下點 黑警 你唔好以為打得咁過癮 一定要還

利申： 金融撚一個

鄧佢地慘

凍撚水

推爆佢
要佢三代生仔冇屎忽

係 所有野執正收正價 這是必須的

銀行金融業做 KYC 記得跟足程序，有懷疑就上報，最多唔要個客。

Dear police，

你可以邊打工收錢邊幫真的想幫的人！

更正，係世世代代生仔都冇屎忽

屌 德文黎既 不過照簽左

推下

9月頭都5成人俾0分點止二百萬

pish

呢排鍾意返酒店炒散又有嘢玩又有錢收

push

讀下歷史就知 爛頭卒永遠唔會有好下場，你話你收收埋埋一兩件我地吹你唔脹，但而家放哂上台，睇你地點死

利申:加料呢樣野 已經聽過身邊FD好幾次 我當佢地一半吹水 都肯定有加野落去 咪同你慢慢玩

推
推
推

對唔住
就算投降
都唔會有原諒既念頭
所有野都係你地自己
一手造成
Mon Po狗你地想置身事外？
除左移民你地冇得揀
不過好快你地連移民既選擇都冇
生生世世都等比人折磨啦社會垃圾

你地班支持者絕大部份都係老野/大陸人，擺得幾多年？係社會有咩地位同影響性？

而你地視之為敵人嘅，正正就係一班有學識，知識水平高嘅年輕人，社會未來主人翁

諗起都開心

we will fuck you everyday

永遠唔會原諒黑警

Push

平時就係 宜家唔記得老母姓乜都會記得佢地做過乜

撞

講真 其實佢地根本唔怕攬炒

收皮啦你班狗

做狗學人食飯？食屎啦屌你成班死差佬

係 你地唔洗諗住你地會好受
利申：醫院做

三代太少了
世世代代都應該紋個犬字係佢地額頭

and we never forgove

推 唔會整死你既 但其他野一定會搞你
仲有一定唔會揀做狗嘅另一半

而家介有廢老藍絲撐 但佢地死左就少多人撐警
得地會妹努力以赴教育下一化妹仔唔當差 當差正仆街
呢一世 甚至如果將來生左仔女我都會要佢地仇警

forgive

they must pay for it

好撚多狗樣入院話自己係文職

佢地啲生意大極有限啦

有人同佢地生先算

輕輕一推

加上我地以後既下一代我地係咪會好好教育我地既下一代 要佢地都記住？

we never forget

千祈唔好收人頭髮玩降頭 好撚邪架

呢一世都唔會原諒黑警

而且佢地唔係良弓，只係癲狗
癲到連鄰國国慶風頭都搶埋
就算比中共贏到 中共又唔會清算班狗咩

移民？想知咩國家會收一班無技術無知識既共諜？

認真4:00其中一條撚樣食過我哋啲精
太古城食buffet自己諗

佢地每日既支持者可能都因為natural cause少緊

以為得我一個醫護界咁偏激
原來有同伴

洗唔到底架啦 投降輸一半啦

真，你三代都可能會遇到好好阻滯

因為佢地無遠見 睇唔到未來會發生既野

ok 有無手足係紋身師父？

唔需要咁做

依家係戰爭

狗
一係篤灰告密
提供資料

一係等係大陸監獄過埋下半世

家庭教育好重要

推！

工程界表示connected!

btw狗宿under ASD
有狗表示好撚驚ASD爆料
醒定d就對asd人態度好d啦
屌你老母下下都扮大粒呢度要整個度要整
我整你老母啊！

有分別咩？

本人發誓必定盡所能世世代代報復黑警

會唔會日日爆屎渠架？

其實其他後果都太長遠
通過咗人權法
香港人最鍾意去台日韓歐旅行
你諗都唔使你入到境

sorry美化左佢地

醫護好多同伴

直接拎刀刻落個額頭度

我會將你哋功績傳埋比我啲學生

我係負責洗公園或公共次廁 比佢見到佢地去次廁我實請佢地食野

狗： 我大撚洗
洗撚驚你班賤民

我女友做教畜
佢話基本上學校有齊學生家長職業資料
佢自己一睇都話搵到學校四五個，有個仲得小一
好彩佢間學校都無乜激進份子所以都安全，但有冇人為左入去玩野而特登搵學校工作，就真係好難講

狗： 我大撚哂
洗撚驚你班賤民

香港人係永遠都唔會原諒你地班仆街輸贏都好 你地都唔撚洗有好日子過

我要佢地長期同短期都一身蟻

如果有學生係狗仔 知點做啦

清潔工人都connected 聽講公廁好多性病病毒

潮文！推！

let's see

狗到最後一定會死得好慘.
支那呢一刻唔會搞班狗住,
因為佢地仲有利用價值.
但之後打完仗佢地一定死撚緊.

share比其他人都得

投降淨係搞狗 唔搞狗二代

仲有，施展渾身解數溝掂佢哋老婆/女朋友，中出不留情。

以後打針吉多幾針
消毒就唔好用粉紅色水 直接酒精啦
開右邊刀唔小心開錯左邊
插尿咳鼻喉胃喉屎眼喉就唔用ky
斷症就無可疑無病再屌7佢咪諗住呃病假
無受過醫護訓練憑咩質疑

致狗：除非你地番大灣區生活啦 如果唔係我保證唔到手足會做咩

溝到女都唔緊要，我夠膽講200萬人可以有幾多靚仔?一定多過你地3萬隻狗，戴硬綠帽喇你班仆街，諗起你地幫人養便宜仔就想笑喇

黑警：未警過，我地係特權階級

不過我想講呢，香港人就好撚記仇，老豆搵仔d野係可以用黎做reference做成世，你覺得成世會可以過返正常人生活？
去外國唔好諗喇，全世界都知香港警察d仆街野，唔好諗住移民喇，有人係sd緊你地d資料去各國移民局，你想送狗仔狗女去外國讀書？睇下美國國會點樣制裁你地再諗去深圳定廣州讀仲好啦，萬一原來個法案唔辣，你地照去到，以為一定平安？得罪咁多人，你以為冇人真係會搵人係外國照顧你地？
到而家其實你可以當我地係鳩up,得個嚇，不過再提多你地一句啦，香港人最撚記仇！因為你地做ge野做乜都洗唔到底！

師兄早洩

點解要提佢地

未發生先興奮

推到佢地冚家產

Never forget
Never forgive

黑警自己睇路啦
隨意打市民 大家歷歷在目
你隊翻啲資料去老豆搵仔
可能仲可以轉污點證人

樓主你錯啦
7成廢老？
我認為係7成大陸人，而呢班人唔係香港住
Mon po 狗，上面講左咩，自己參透下

唔好講咁多 我呢個po主要係比狗睇 你地幫手share出去啦

香港人咁有創意 大把野玩

就算今次運動輸咗
我地唔搞你地班狗
新政府為咗攞返啲民意都會主動搞班狗
等死啦殺人犯

俾多個選擇你mon po狗
返大陸擁抱大灣區

諗起呢段

正

咁返大灣區食地溝油好定留港飲凍撚水好呀？媽啊！

爭咩呀 溝埋做凍撚油 呀笨

狗癲撚左啊

好撚抵死架你講得

We never forgive. We never forget.

裝修佬

狗緊係癲 著住制服緊係敢 除左之後呢？

現代人無水電點算

香港人都好識玩野 明玩 暗玩都得

有5個黑警俾負評 一直都知有黑警係連登做卧底
樓主講得好 就算我哋今次輸左 但日後有機會報仇 我哋一定會報仇

屌你呢篇文真係好正

由你呢代玩到下一代 個個細細個就有心理陰影 上到中學一定打交打到見紅 一唔小心斷手斷腳就一世 然後毅進慢慢做警犬啦 不過斷撚哂手腳都唔知有咩做得啦

we may lose a game but they will lose their life

你班popo入到地產鋪準備買凶宅啦

仲有無黑警fb ig呀？有就比佢地睇下啦

你地班撚樣打一世工就係買一層樓 買到凶宅就...

We never forgive

我就無哂 幫幫忙share

block9哂班中同喇
唔想add返wor

要玩狗做mud 易
最慘係玩完佢佢都唔知😭😭

一世記撚住你班仆街死黑警

一定唔會忘記！
一世都唔會忘記！

驚就唔好做狗

樓主擺係係分化架啦 你班狗唔好信佢
攬住其他狗一齊仆街啦

醫護手足推

你都講得幾帶道理

你地班狗割唔割蓆自己諗 我地已經擺明車馬要搞鳩你一世

well said

食番次正常白汁意粉就會知

我想問下，如果他日有港女受狗溝，禍唔禍及埋條女？我就覺得係同罪，衰過做雞，做雞起馬收錢，俾狗屌做慰安婦我屌你老母一樣要死全家。我知呢到好多絲打，唔知你地作為女性點睇，如果過幾年你地有姊妹俾狗屌，你地會唔會絕交，定其實自己一樣忘記了送中運動，好似佔中後一樣接受俾狗屌，咩我男友係白同其他黑警唔同乜乜柒柒。

仲有結咗婚呢 除非你哋兩公婆二人世界 如果諗要小朋友 我都係勸你哋唔好諗啦 何必生小朋友出黎要佢受罪 我哋都會教我哋啲小朋友popo啲惡行 學園之間一定會有欺凌 到時欺凌邊個喎 我唔知啦

仲有無其他界別手足可以舉啲例子點搞到佢地？

係真手足就唔會嫁黑警

真正禍必及三代

唔該你地聽日包到好似我咁先出去行街

幫幫手推呢個Post唔該 唔想大家俾人秋後算帳

大家根本都冇諗過停 睇下邊個長命d

sorry投降都冇撚用
我要佢地生不如死

食愛滋雞

推 要令呢班狗知道佢地已經身敗名裂

實有人話我白色恐怖 sorry 我無回應

推
Expect us

一係辭職投降 一係比我地玩弄

咁耐得一隻mon po狗入左黎？定你地已經驚緊？

喂你比左你啲伙計睇未？

「仲有好重要既係：溝女／仔，除非你地搵番自己友，如果唔係準備單身，絕後啦。」

呢個真係最直接影響 或者屌返娜娜囉

死condom死condom死condom死condom死condom死condom

除咗上晒腦以為可以返中國做人民英雄果班，我估好多警察都係諗住搵多啲然後只要錢夠多，總有辦法移民。移民唔到都總有出路......話晒咁多退休警係商政打滾點都會關照吓掛。我估佢哋係咁諗，有錢就乜都得，最多返大灣區做大爺所以未L驚過。

不過我覺得樓主講得好啱，佢哋應該係唔信其實無論最後抗爭者成功或失敗，佢哋都會畀政權清算。就算好彩唔駛坐監，「佢做過警察架」呢幾個字會好似詛咒咁跟住佢哋成世。好似當年納粹啲官員咁成世都要閃閃縮縮，抬唔起頭，仲要日防夜防畀人知道自己當年做過警察。一係死不悔改到變成廢老都仲好憤怒，覺得自己無錯點解要變過街老鼠全世界對自己唔公平，隨時變社區炸彈。一係過得幾年終於清醒唔明自己點解今年會做出啲唔係人同唔似自己既瘋狂惡行，好地地由警察變咗做戰爭罪犯，後悔點解唔趁仲有得退場早啲辭職，畀政權用幾萬蚊人工買起咗成世人生。

應該係前者佔大多數我估.......

都係果句啦，自己睇吓當年鎮壓六四班解放軍咩下場？

多謝手足補充咁多歷史資料 一直想搵啲reference backup下 但無奈唔識

過年過節d親戚見到有人做狗, 都唔知搞唔搞聚會好

有無其他界別手足舉下例？

呢一世唔會原諒

今次唔會，老實有出過來架都會記一世，而且捉一個人就會有至少三個人永世記得，加上會再教育下一代，狗隻點都死

share去fb ig 比更多狗見到

Never forget

繼續推 等今日班仆街收隊見到

唔錯wo
仲可以揾埋殯儀業
你地班狗死後不得安寧永不超生

其實計返啲老人家唔方便出嚟， 或者職業問題唔方便出嚟， 又或者仲讀緊書老豆老母唔畀出嚟嘅人， 我相信人數一定唔止二百萬

仲要計返冇出嚟嘅人唔代表全部都支持政府， 我諗有二三百萬人以上就算日本皇軍嚟到都會照常返工返學

we never forgive
we never forget

我地生活無左警犬無問題 你地生活無左我地 睇你點生活

Mon po狗 我地唔會忘記
721 831 101

支持

禍必及妻兒
從來都係株連三族
小心D 呀MON PO 狗

今日屯門有人送嘢飲俾班冚家剷
仲飲得好滋味

好老實
唔太關事既差佬都係篤灰保全家啦

唔撚止你哋呀

禍 必 及 妻 兒

EXPECT US

好言相勸，佢哋都會當係激將法架
由佢地自生自滅啦

虐狗人人有責

啲黑警真係慘
出學堂開始就潛移默化咁被警隊腐敗制度污染
以為成世冇人知
點知而家展現得赤裸裸
都仲要堅信自己冇俾洗腦 冇錯
慢慢等住黎啦 我地香港人要笑住睇住你地死

好可憐

講下笑咋準備死全家啦 落埋地獄添啊

點會

救，俾我救！
開最多副作用既藥，等你食又死唔食又死
幫你照多幾次xray吸收下輻射

p

唔好以為今次反修例完左就冇事，
我同身邊朋友都立誓永遠唔會原諒黑警，
餘生都會排斥杯葛狗以及其家屬
利申:良好市民犯法野唔會做

麻包袋下個到你呀Mon po 狗

入嚟啦mon Po狗

推唔郁都要推 寫得太好

食屎啦

好文好文
諗下都興奮 有翻生存動力
起身個下唔想翻工？
有得撚狗喎個人當堂充滿動力翻工

P牌照推

手足理據確實
你班仆街等天收喇

推

可唔可以入埋黎推 事關國歌
dgx dgx 《願榮光歸香港》被指侵權要下架

黑警得番自己友我地有幾十萬種職 玩死班狗

仇恨嘅種子已埋下
The north remembers 👮🏿‍♂️☠️👨‍👩‍👧‍👦

已經睇唔起兼一世憎恨2014年打後揀做狗既廢柴。若有姊妹做警妓，誓必將所有愛好整容前後三圍數字性經驗 一切一切 公諸同好 與民同樂

請問班當時班冚家剷有咩下場？

大家一齊發揮所長

過分？佢地殺人喎

以後狗仔女乸一家人有機會黎醫院照xray照到我地pher滿意為止

一諗有幾百個平日搞班狗嘅方法
有少少好笑

班內地大陸妹不知幾撚冧啲狗
唔使驚搵唔到另一半喎仲要支持香港警察

趁人權法未過 要斬纜要離婚既真係襯早

你話你地都有支持者？sorry，佢地幾歲？7成都係廢老

裝修巴表示之前接左單狗宿生意 已經比左舊豆腐佢
睇下舊豆腐幾時開始滲水

點會單身 大把飛雞衝去含啦

醫護界真係好多黃
做得狗周身病痛真係唔知點睇醫生好

瘋狂插/掹尿喉都夠做

無錯 警犬係職業 但抗爭者已經係我地既身份

係！辛苦大家 work duty要多一樣：撚狗

the Lannister always pay their debts

mon po狗收隊睇到未？

呀sir已經唔敢再覆啦

有人唔做要估狗就唔好諗住有公平對待

每日都死咁幾個啦

排期老解醫院/返大灣醫啦

即管唔投降 我已經話左比佢地聽唔投降既後果 佢地自己揀

64都30年冇人忘記，而家咁切身，仲要香港人巳經覺醒，你話呢??

有時係黃店食飯都見到有軍裝狗夠膽死入黎買外賣

點醒，咁益佢地。
不過精神壓力咁大，食重藥都唔掂。
玩三代

你估佢地食左咩？

講真 搞到咁大鑊 贏定輸 佢哋都冇好下場

教畜表示唔識教狗女，人狗沒得溝通

祖祖孫孫打下去，打不盡popo，絶不下戰場

仲有好撚重要嘅教畜業！
老一輩教畜可能係藍，新一代黃到pk，睇下教協嗰次教師遊行就知。

落手落腳做既又唔係班老細

岩岩番工見到隻狗 原來對住佢地陰陰咀笑唔講嘢 佢地已經淆底係到cc縮縮

推比其他行業睇

喂 咁耐都係得9隻mon po狗？

睇獸醫

警犬投降啦 我地最多比番啲正常食物你地

佢地認為2百萬人都係邪惡 俾人洗左腦
只有佢地3萬人先係正義

你估個個都做獸醫咩 畜生邊識醫呀

佢地肯定睇marvel dc片多 以為自己超級英雄 唔知自己原來係過街老鼠

自己推唔郁

真
popo只有一條路行
就係搬返去大灣區
你地受果邊淫民愛戴

推到上頂

一輩子的事

仲有銀行, 保險呢

你既罪行跟你一世！

推爆你

你班冚家剷日日放催淚彈

陣間你食飯碗湯滲咗催淚彈入去就唔好啦

上次定性暴動但係差館啲車畀人燒曬咁即係點

醫院返工表示好想撚狗

心理戰

會要番一句，後果自負

有啲嘢已經發生緊食已經係喇，總之mon po 狗自己小心食嘢喇，要記得搵相熟嘅餐廳先好食呀，唔好叫凍飲呀

班垃圾撚識諗咩
唔好教精佢地
俾佢食飲下凍撚茶同m血餸啦

10隻跟尾狗負評

推推推

P牌仔比唔到正皮 唯有推下post
最後
We never forget. 投降啦Condom!

佢哋以為已經冇得輸 所以就諗住勁瘋癲就可以贏